香城國戰戰略及建設新中國篇 [ 一個都不能少 ]

係睇唔切架啦，但請人人都要睇唔該哂。
Part 1 戰鬥經驗
Part 2 大戰術篇
Part 3 陣營及戰略
Part 4 偵測兵、工兵及後勤
Part 5 狗龍武器拆解
Part 6 國戰目的
Part 7 中國民主式統一戰線 (文宣部)

戰略構思 : 創造野戰機會，攻勢防禦

香城Online簡介 :
世界地圖既戰爭遊戲，香城6月封測，慈母係大Boss，佢有自己勢力既NPC動物，一隻叫狗，一隻叫龍，統稱狗龍。
我呢三日發夢夢到自己都上左線打香城Online前列腺，不如講下我睇到D乜先。

Part 1 : 戰爭經驗

問 : 點解呢隻Game我地玩極都輸 ?
答 : [ 守者千里，攻者一點 ]
係因為d 狗同龍係集中掃一個位，只要佢地一入陣，就完全瓦解我地個陣。

12/6 : 我夢到果日成個金鐘通向中環海賓、龍和、添美，夏愨呢四個servers 全部都係人。狗龍其實不知所措，一開始唔知攻邊，佢地就不停佯攻，即所謂 [ 角之而知有餘不足之處 ]，最後就決定添美沿夏愨呢條線猛打，又迂迴左灣仔去夏愨果邊一路逼番我地去中環。
1/7 : 狗龍偽裝棄守垃圾會，玩家攻左入去，狗龍想圍堵，佢地由龍和呢個定點開始掃蕩，二十秒內已經打殘哂香城玩家，已準備的水盤、磚頭及盾牌係完全冇用過咁濟。
14/7 : 四面八方圍堵，但攻方只有源禾這一點，再掃蕩香城玩家外圍遊擊玩家。但狗龍在商城完全陷於香城玩家的機動戰，加上玩家奪取了制高點，狗龍被打殘，香城玩家首次報捷。

總結 : 軍有所不守亦有所不攻，處處設防，處處皆虛，則進而不可禦，陷於被動。
因為慈母課好多金落狗龍，貧窮既香城玩家就算周圍課金拎鐵馬，鑒於武力仍然嚴重不對等，無Cover，比人包圍，只有捱打。似足國共Online既前期國戰，解放軍比人打到棄城又敗退。
毛澤東說 : 存人失地，人地皆存 ; 存地失人，人地皆失。

Part 2 : 大戰術 : 常山之蛇，擊其首則尾至，擊其尾則首至，擊其中則首尾俱至。

7月21又有大型國戰，採用戰略為 :

「攻勢防禦  反覆撲殺 (比人打陣地 / 爭奪緊據點)  棄城打援 (大殲滅戰)  攻勢防禦 (拎番個陣地)」

( 註 : 大殲滅戰 = 打殘敵後方，城 = 鐵馬，援 = 周圍增援既狗龍 / 狗龍細據點 )

簡介 : 係一種極度煩膠戰術既戰術 ( 見圖一 )
攻勢防禦 : 以進攻達到防御目的，角之而知其有餘不足之處，可以是佯攻，意在拖延敵人攻勢、打亂敵人部署、攻陷敵方據點，將其「正」、「奇」兩軍不斷重新編制。

反覆撲殺 : 旨在與敵軍不停爭奪某一陣地，必要時換上敵軍旗幟，誘敵深入。
PS : 有兵前守，後隊勿進。鬥亂而不可亂 !!!!!!!

棄城打援 : 當狗龍密集攻擊，我地要佯守和棄城，令狗龍 ( A ) 佔左我地既據點。同一時候，我地用野戰方式覆蓋狗龍已攻下既據點的其中一個作戰正面 ( 內線作戰 )。當佢地有援兵 ( B ) 想補入，以協助狗龍 ( A ) 有更大力量推進香城玩家的下一個據點時，我地要整合野戰軍，猛攻呢班援兵 ( B )。
大殲滅戰 : 要令到 ( A ) 覺得自己陷於孤立。當一半狗龍 ( A ) 出左據點支援 ( B )，就進入大殲滅戰階段，我地就開始猛攻據點，同時猛攻援兵，睇下 ( A ) 同 ( B )有咩反應，再作決定。我推測狗龍 ( A ) 會撤離陣地，全力協助狗龍B，野戰軍就退攻，返回我們A點的陣地。

好處 :
攻勢防禦 : 想打邊就打邊，試探進攻，擊其虛處，打亂令狗龍部署之餘，令牠們不敢妄動，也能減少受傷及以多擊少。
反覆撲殺 : 確保能堅守陣地。
棄城打援 : 避開狗龍既燬滅性武器 : 子彈、水炮車，打擊狗龍援兵，令狗龍進退失據。
大殲滅戰 : 全數狗龍陷於恐慌 (尤奇細據點的狗龍)

壞處 :
攻勢防禦 : 在試探進攻時，遇到狗龍激烈還擊。被切斷交通線。
反覆撲殺 : 反覆撲殺爭奪陣地時，傷亡慘重 ( 仆街狗龍射子彈 )。
棄城打援 : 造成內訌，因為有班香城玩家會吊自己人 : 做乜放棄個陣。
大殲滅戰 : 野戰軍過於分散未能整合，有被圍殲風險。

戰爭實例 :
攻勢防禦 :
台兒莊戰役中，龐炳勛帶領大刀隊渡江夜襲日軍精銳第五師團，日軍完全冇唸過國軍敢主動出擊，首戰失利。
反覆撲殺 :
萬家嶺大捷係國軍上將薛岳與岡村寧次的一場肉搏戰，不斷爭奪陣地，其間薛岳在攻佔後換上日本軍旗騙取日本戰機的空降補給，因糧於敵，最後以「反八字陣」全個區域作野戰，將日軍精銳全數殺出萬家嶺 ;
棄城打援 :
係解放軍作為野戰縱隊常用的戰術，因為佢地本身嚴重缺乏火炮，因此棄守據點，將佢地既主力引出城外，以野戰方式包圍據點，一見國軍有援兵 / 細據點，就立即打殘佢地，以殲滅國軍有生力量，積小勝為大勝。 (註: 「積小勝為大勝」為桂系將領白崇禧所提出)
大殲滅戰 :
國軍在東北三省比人打野戰打得太緊要，最後要長春、瀋陽、錦州作「三點防禦」，雖然城內冇補給都唔敢出城，因為一出城就會比解放軍既野戰軍打殘，後來就發生遼瀋戰役。

香城Online :
攻勢防禦係將據點內或側翼一部分香城玩家主動攻擊、挑釁或引誘某一部份狗龍的聚集點。如果發現佢地一攻即潰，立即奪取佢地既據點，然後我地既主陣推進。如果發現佢地抵擋到 ( 意料中事 )，就撤退，轉移攻擊 / 隔一陣再攻擊另一班狗龍既據點，直至打到佢地回防。

今次大家都預測狗龍出水炮車，用黎攻據點可以話係一擊即潰咁濟。就算冇水炮車，一出催淚雞彈，你幾咁唔驚D煙都好，你都蒙到睇唔L到野。不過我地唔可以比狗龍睇到我地比人一打就殘，一定要比到D抵抗動作佢地睇。當狗龍開始攻據點，及一半狗龍越過鐵馬，( 只有最高武力為催淚雞彈既情況 )，香城玩家即刻衝番上去作肉搏戰，反覆撲殺，保住陣地。 ( 參考 : 客絕水而來，勿迎之于水內，令半濟而擊之 )

如果狗龍出水炮車，我地就進入「棄城打援，大殲滅戰」階段，好似呢張圖咁作戰，打殘哂周圍4隻狗龍或以下既隊伍，10隻狗或以下既據點，逼佢地回防。當狗龍攻完全我地既陣地，外圍打野戰既香城玩家就要不斷打擾呢班仆街，等狗龍 進、退、守 失據，正如 : 故形人而我無形，則我專而敵分。

Part 3 : 臨時組織及戰略

組織 : 言不相聞，故為金鼓。視不相見，故為旌旗。
假設所有玩家分為六個師團，主陣有大部份 3 / 6香城玩家，2 / 6左翼 或 1 / 6 右翼，其間左右翼人數可以互相變換，以主陣作調配。( 註香城玩家與狗龍人數為 4 : 1 或以上，人數差別大，作戰面有咁上下大先好，令狗龍陷入我地既包圍。 )
陣形及距離 :

側翼係為了方便主陣玩家撇退、或採取主動攻勢 和 協助主陣防禦，機動性的需求大。主陣及側翼每次進攻最多只可以出1 / 6師，因為一定要有人守交通線，否則出擊部隊會比狗龍圍殲。

當中出擊既隊伍分成 軍團及小隊。約60人組成一個軍團，15人為一個小隊 (一個軍團有四個小隊)。每次出擊必定要有 1 – 2個小隊睇水 / 守交通線。打狗龍細據點時，可以以1 – 3個小隊或出擊，小隊內身邊既戰友一定要互相照應，一個都不能少。如果要撤，成個軍團一齊走。軍團與軍團之間要互成倚角 / 照應，協助大家既攻勢 / 撤回陣地。見圖。

指令 :
主陣台有一個旗手，手持黃旗及黑旗。前線台有一個旗手 + 一個鼓手，旗手手持白旗及黃旗。你地全部要企高D，睇遠D。
1. 主陣台 : 聽到哨兵 / 前線消息，主陣旗手睇到前線台支旗，就舉黃旗，示意主陣玩家死守，並協調前線作戰。

2. 前線台 : 前線決定是否採取攻勢、死守或撤退。舉白旗為進攻，黃旗為死守，黑旗為撤退。鼓手就以單鼓聲作指揮前線遠程攻擊，三鼓聲為進攻，雷鼓為撤退。可以由單鼓聲變三鼓聲變雷鼓。雷鼓完再三鼓聲 / 單鼓聲，視乎性質。

3. 例如進攻時可以進攻一陣，就再撤退二十幾步再進攻，都是一種進攻性質，前線旗手只要舉住白旗就可以，任由前線玩家決家。

4. 如果採用反覆撲殺戰術，前線旗手請舉住黃旗，鼓手又係可以照打三種鼓法。
5. 撤退指令 :
A. 如果前線台真係頂唔順，請旗手同時舉白旗及黃旗，鼓手不停雷鼓，前線玩家見到呢兩支旗同時舉，及雷鼓聲，請慢慢撤退，這是為了避免一齊走而人踩人。
B. 而主陣台同時見到前線台呢兩支旗，自己都要舉黑旗。意思係前線幫緊你爭取時間走，請主陣全部非前線玩家即刻快手快腳退守側翼。
地理戰術 及 野戰兵分佈圖 :

PS : 圍師必闕

PS : 圍師必闕

PS : 圍師必闕 (重要野要講三次)

一句講哂 :
- 攻狗，唔夠打就走番陣營再守陣營 / 打下一個更細既據點，
- 陣營比人打殘就出陣變野戰軍 & 物資站退守翼陣，
- 我地個據點點算 ? 由班狗佔住先。我地係陣既北方有遊擊隊就ok，其間不斷用軍團作騷擾性佯攻。同時野戰軍要圍封死想延伸攻擊既狗，
- 再一次大規模夾攻，左翼主、右翼佯。
- 等總陣營既狗出黎支援，就唔好再唸，即刻進入大殲滅戰階段。
- 如果大野戰都唔夠打 ( 理論上唔會，只會係我地攻擊得唔夠狠 )，就撤退左右兩翼，兩翼陣要縮短聯繫距離，要持續切斷狗仔交通線，同時宣佈首戰敗北。
唔洗傷心，你地已經打亂哂狗仔既部署。狗仔已經深入敵陣，人人自危。如果狗仔想撤，就開條路比佢地撤，撤到咁上下先打殘佢。 ( 圍師必闕，窮寇莫追 )
( 戰術邏輯參考自抗日戰爭 & 柏舉之戰。)

撤退要旨 : 在每次進攻，一部份人要守住交通線，真係唔掂就入MTR。正路你輕裝，會跑得快過D狗，兩個團集合，你會頂到十五至二十分鐘，上連登叫人黎救你地 (不過比人打斷左交通線，翼同埋主陣都會派人救你地，別擔心，放心攻啦 )。

Part 4 : 偵測兵及後勤

進攻裝備 : 唔知大家底線係咩.....最好唔好玩火、唔好出刀仔 就得。
- 我個人玩Online game prefer幼鐵通 / 鋼頭遮，睇落去攻擊性唔大既武器。
- 遠程可以係雞蛋 ( 狗龍有潔癖 )、水樽、遮、鐵通。
- 其實我真係驚掟死D狗龍，我真心唔建議掟磚，唔好比借口佢地出槍。

據點保堡 : 工兵技術好重要，學塹壕戰就睇哂佢，下面幅圖係講個大概，而實際塹壕形狀應該呈垂直角、W字形或 [ 之 ] 字形，原因係避免自己中火藥之餘隔離條友又陪你死埋一份。

偵測兵 : 主陣要用航拍機睇下狗龍既大概部署，同時用Call 機與偵測兵對話。
偵測兵要裝備少，拎住張地圖畫野，要跑得快，係個熟地形熟路，同埋知我地既陣地同側翼係邊。
可以透過連登、TG、打電話通訊、Call 機對話。
分清人數 : 係藍帽防暴、軍裝防暴、便衣防暴、定係速龍，用地圖畫佢地係邊個位。
主陣後勤及救護 : 和理非Hold場，同幫手抬傷兵。

Part 5 : 狗龍武器拆解

水炮車拆 : 搵Cover之後走，再退守下一個陣地 / 打野戰，總之要引它離開主線，架車入唔到巷仔，令到佢進、退、守失據，只要等狗龍攻到入黎，個水炮車就冇失去作用，可以展開肉搏戰。

催淚雞彈拆 :
D煙大到仆街，尤奇好似1 / 7咁 3 、4個彈一齊射，乜都睇唔到，莫講話淋熄佢啦。重未計有D人只係得眼罩冇泳鏡，得眼罩既話，比你拉實條 [ 鬆緊繩 ] ，都一定唔會頂到照過十秒，又有班人咳咳咳，又人踩人。
破解 :
1. 打網球....(好白痴, 唔建議)
2. 反覆撲殺
3. 要有幾個唔怕狗龍突然開槍既義士，出去用大水樽淋熄佢。( 以我經驗，次次整左個水盤都冇人會用倒，因為D煙大到連粒彈同水盤係邊都睇唔到。)
4. 用水樽秒速淋一淋佢，再秒速執起再拋去對面 / 冇義士既地方。
胡椒噴霧拆 : 齊Gear，開遮死頂，衝去打9佢。
警棍，盾牌拆 : 你地上網睇果D棍 / 刀破解片，有冇人真係試過 ? 冇既話唔該睇哂下面。測試破解棍同刀既可行性好簡單，就係佢出一招，你回應果一招已經係你成個人要殺到入去。我以一個學過4年洪拳、2年泰拳既經驗話你知出面D片係無可能會成功。生死一刻，出既都係得果幾招。以下幾個要點 :
入路之前 :
1. 如果你要擋棍，你得4個方法 :
- 雙耕手頂棍 ( 唔好幻想一隻手既格擋就擋到佢支棍，實情係佢一野就會打殘你隻手直接爆埋你個頭)。

- 側位閃避，避開佢揮棍既攻擊，先再打拳擊Couple。

- 以截腳封截對方攻勢 (截踢或前蹬腿)，先再打拳擊Couple。

- 佢右手揮棍，唔好用你既左手接棍 ( 左手用黎護住你個頭 )，用番你既右手接棍，盡量伸直你隻手黎接棍，以減少佢揮棍既幅度，你就會捉到佢支棍，門過三關任你打。呢幅圖小左護頭果隻手 ( 佢垂低左，自己FF番 )。

( 重有破擒拿法想講，但因為我要準備Year 4 份FYP......唔得閒拍片。)
入左路之後 :
2. 如果你有盾牌，整低自己個重心，同佢鬥撞(唔好比狗龍打你個頭)，比後面拎遮 / 鐵通既香城玩家幫你打‧
3. 衝入去打直拳 / 跳打直拳 ( 力量加倍 )，之後直接用拳頭猛攻佢既頭部 / 一路猛打 一路猛推佢個盾。走側位打勾拳 / 直接勾拳。或者直接用遮同佢搏棍。如果你想扭盾既就盡量扭，但多數都唔會成功，因為佢會爆你頭。

非實彈槍械拆 : 大叫Dllm有記者，搵Cover走，有盾就執個盾護住個頭走，唔好去送頭。等佢地收番支槍先衝番出去打7佢地。

Part 6 : 國戰目的

我地今次係要以打到狗龍無哂面。所謂 攻者必攻心，守者必守氣，開片前要感化狗龍，先再打。今次唔可以有狗死，我地終有一日打香城Online革命戰 好大機會要靠狗龍。有義士死都一定唔得，都未到打明刀明槍就死係好唔抵。我地一定要玩到香城Online革命戰。

但係狗狗選擇打，我地奉陪到底。

Part 7 : 民主中國，中華人民復興 ( 重要 : 文宣部必睇 )

如果大家有一日發夢係打真革命，呢三年內，我係夢入面會打軍事大綱，同埋教協同作戰。但前題係文宣部要打好意識形態戰爭，因為要有大陸人民作為革命兵源，同埋幫手係國內襲擊中共 / 起義。

所以我地要放大醜化中共、放大中國內陸人民有幾慘，浸透番D消息同埋宣傳上大陸，同時講下自由既空氣係好正，再得閒老屈下中共點都好 (不過佢本身已經夠賤)，總之要全國人民都憎佢呢個政權，唔好比佢解體就算，我地要直接推翻佢。搞起大陸人反抗既心，令到全國多D武裝起義、示威。記住我地同 狗龍 & 大陸人 現在不和，並不代表日後不能成為戰友。同時，我地要唸方法凝聚香港全部人既決心，一齊抵抗中共。可以成立海外基金，比海外既人捐錢資助香港搞革命，買槍買炮買飛機買坦克，乜乜77。你地有深藍父母就唔洗理佢，過左廿年佢地都差唔多殘哂，到時新一代既香港人已經可以全民皆兵，一致向外咁濟。況且意識形態宣傳，都要搞成五至十年，大家唔好急，因為我地要死最少人達到目的，而且一出就要一擊必殺。

同時，我地要宣傳到國際要排斥&制裁中共，要比全世界人知，經濟、文化、環境、人權、軍事已經好危險，直接影響世界安全。再唔幫手打殘佢，佢遲早會變左做真既法西斯主義，痴哂線咁周圍開人拖。

齊哂內憂，就要加上外患 :
1. 中共在南海用兵
2. 中越再一次邊境戰爭 (通常1, 2係相連)
3. 中國與印度在西部發動戰爭
4. 新彊&西藏人民發動獨立戰爭 (通常3, 4係相連)
5. 中國派遣志願軍支援俄軍在中東的戰線 / 直接參戰
6. 中共入侵台灣
7. 中共同日本&美國爭奪釣魚台
8. 中國北部發生任何戰事
9. 最極端係提早第三次世界大戰，中共入埋集體安全條約，直接挑美國機

總之最後個結果係中共在中南海完全比人奪取制海權，要確保我地一開片就有由海岸沿線既增援及補給，我地發夢先好策動內戰，否則並無勝算可言。不過如果有狗龍幫手，同埋用錢收買各地解放軍成功 以協助我地 (編入我地既革命軍 / 各省宣佈獨立)，我地都可以提早發夢革命。唔好忘記中共仍然係目前係世界上最痴線既三大陸軍國之一，重有三合一核武作戰能力，唔好鬆懈。
( 中共既陸軍未必唔夠美軍打，因為中國有好多陸軍火器，中國地形都打熟，同埋解放軍普遍冇咁怕死。但係海戰就唔洗唸，一定比美國秒殺 )

Btw, 大家唔好再推中華民國啦，佢地不思進取，經濟同軍事都重係廢到仆街，叫佢地幫我地手打革命戰係ok，但係比番個政權佢就一定唔ok ! 話知佢地本身係民主國家都係咁講，比佢地搞又唔知要搞幾多萬年先復興到中國。

而家就係我地創造歷史既起頭。

最後請背左呢一句 : 利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之。

利申 琴晚發夢有人同我講呢堆野。
By 一個讀緊U既戰爭迷。
= = = = = = = = = = = = = 我是分隔線 = = = = = = = = = = = = = =
主要問題 :
1. 最理想既結果係咩 ?
大家同狗狗直落唱K再食甜品
2. 點解你唔假設埋有樓宇 ?
有樓宇重好，打遊擊爽到仆街 & 要做FYP，未落場唔知狗狗會點佈防。
3. 不設實際既策略，我見都冇見過 ?
你見識太少，呢個係我參考左十幾場戰爭，推演狗仔會點做而畫出黎。
4. 我地都冇組織，你打完篇野都冇用。
有心唔怕遲，總之係2047之前。
5. 你冇實戰，唔好做趙括害9人啦。
我打前列腺，你死即係我死，我害自己做乜9。
6. 如果我地少人過狗仔，咁點打 ?
叫城哥請Avengers番黎打。( 人又少過佢，武器又少過佢，咁你想點打即… 重點防禦左先再唸 )
7. 人少係咪一定會輸 ?
良好裝備及訓練 + 戰略，少人都可以打贏，前題係你D兵要精、裝備要勁。( 吳國三萬精銳打殘二十萬楚軍，曹操七萬精銳打袁紹七十萬 )。
如果你自問訓練比狗狗叻，但裝備差太遠，咁就唔好太執著於據點，並引敵人入野戰區。以消滅敵人有生力量為目標。人形而你無形，則我專而敵分，集中火力殲滅敵人實質細據點 ( 10個打4個都輸 ? 咁就抵你輸啦 )，直至敵人人數少過你。
8. 歷史上幾時先係時機可以打革命戰 ?
出現嚴重內擾 & 三 – 四個外患
9. 冇武器點打仗 ?
沒有槍，沒有炮，敵人為你們做。或者佔據海岸線等其他國家海運補給比你。
10. 點解要係傾斜品形陣?
如果睇戰爭藝術本書，約米尼 Antoine Henri Jomini，佢教可以擺長蛇陣，偃月陣，三角陣，品形陣。跟住以前果d兵書 唐李問對、孫子、尉尞子果d都冇教，最多係教六花陣。但現代立體戰爭已經唔岩用。但係約米尼重教左攻勢係要將敵人推去你想推既方位，上圖就係逼佢地退東北方。

如果太symmetric, 其實只要攻一翼就會破陣，長蛇陣比密集火力攻中間就會破解。但係薛岳佈到反八字陣，其實我中學果陣都唸左好耐。

基於佈陣果d書 我先畫左呢個不對稱，傾斜品形陣，個陣型應該同反八字陣差唔多，亦有常山之蛇既影子，我地係平地又擺到呢個陣。加上狗仔既地重型武器根本就好難行巷，所以我地可以更易打遊擊、因為有樓宇順便做Cover。

Push during watch

Push

多謝侵埋我玩

721

支共不倒香港必亡

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

有冇人幫手接力push

生於亂世，有重責任幫佢退休衰收尾

推

巴打你啲旗號唔夾個旗手post喎

白黃旗？？？

快d睇ar

戰術大師

睇完人人都可以做大台

好有心

Gogogo

Go Gogogo

加油～～～個標題 無721

Sorr

push

5洗夾la,都5同性質

叫佢快d召喚番d魚蛋義士幫我地

lm

嘩！留名，慢慢睇

721見

中華民國早已胡化
而家多數係D死北佬後代揸旗
廣東人冇乜, 比蔣介石趕走晒

人手推番有用post

由香港人建設中國
中華民族大復興
前題要完全消滅港、老共

好長，到時會用到/有人指揮？
否則紙上談兵，冇咩用

要大家睇熟，一指揮就會自動自覺識做。
聽日應該用唔切 part 1-4, 但係part 2 同3個肉搏戰邏輯可以學左先，因為有守陣地。
Part 5就勇武派必睇

主要係次次見到我地個防，成日太快比龍仔破，但其實我地應該要撲殺番個陣番黎

如果將來真係由香港人推翻中共嘅話
新政權唔好再叫「中國」, 叫「香港國」
另外北方嗰班講捲脷語言嘅胡人其實可以放棄
注重南方發展就好

岩，南方至上海內陸唔計南寧廣西果邊，其實貿易重多，不過北京有戰略同經濟價值唔放棄得。重有俄羅斯威脅，所以仍然要做首都方便指揮，同時都可以保全東北三省大量原料

南方只要無為而治，有法律管住，就自動識經濟發達。係福地黎

香港可以成為重點城市，並列南京 重慶 北京

聽日就係啦，快吹睇熟佢

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

靠你指揮了

會比人捉架......
大家學定個邏輯聽日用識對付狗狗方形陣同三角陣
指令識哂就人人都可以做大台，狗狗吹我地唔脹拉都唔知要拉乜水

聽日見

有d難明
d圖都有d睇唔明
sor

No
香港嘅維多利亞城要做首都
北方就完全放棄

都得

高汁

下次我再介紹多d戰術同軍事體制果陣 再畫大d幅圖

人人睇哂佢都可以做大台

就算有共同敵人唔代表同北方人係朋友
你睇返歷史就知, 北方人係風吹向邊一邊就投敵去邊一邊
人和奴才嘅分別
冇北方人做奴才就冇267年嘅大清仲有70年的支那國啦
同埋唔認為北方人會服從南方人 (特別係香港人) 嘅統治
所以放棄對北方嘅統治, 注重香港同南方嘅發展係最好選擇

pish

都岩，班人實在太勢利， 不過都好，等老共自己頂俄羅斯
正如佢搵北韓頂住南韓既資本勢力同美軍一樣

好抽象, 可唔可以用明天主戰場修頓球場做一次沙盤推演?

中共係要推翻
不過係推翻之後丟棄成個北方

等我一陣

南北中國？？ 加台灣變三國鼎立

其實樓主諗住點樣發動起義?

發夢夢到琴日有人同我講：
每次打仗都要意識形態戰爭先，再等共狗江派習派打到自己愈來愈亂。（其實都已經好亂）

再確保所有人識聽指令，有個統一組織，有大量基金有水路買火器，必要時派代表去見外國領袖簽協議比佢地拎最惠國待遇，黎換取軍事協助。一支1500人既旅已經有戰略攻擊性，但係要打老共既香港兵最少二萬啦。不過最好係用錢收買佢投誠，如果可以。

俄羅斯打緊克里米亞，其實唔會理東線戰事，最好係南北韓和平統一，對中共北方構成威脅，等d兵調番上去。雖然三十八軍係北方長註，但係兵既野，調愈多愈好啦

只要中共對外用幾次兵，趁住個勢大亂先有機會起義到。如果要一擊必殺，一定要美軍拎哂南海制海權（完全沒有解放軍水路威脅），確保有武器和物資運入黎。

比我畫會咁畫，修頓球場難D做主陣，如果敵人個主陣係總部。因為遊擊面實有太細，太細就會比人集中火力逐個殺，打唔到我地最想打既巷戰。
我畫既呢個作戰面其實都好細，左陣和主陣應該要再推後D，咁打截斷左敵人既通線，佢地既心理恐嚇壓力盲會再大D，等佢地陷入我地既遊擊戰場，同時幾慢人集中太細既戰場都唔好，易比人一網打盡

另外係修頓球場太近狗總 (3個街口)，同時左陣距離主陣又係得2 - 3個街口，真係有D近。最好唔用修頓球場做重心，反而係推進佔領修修頓球場個得益會更大。

所以寧願由左邊殺過去狗總，好過右邊殺過去狗總。因為左邊多D十字路口，比較機動，似縱林戰，打遊擊就爽了。

支共而家邊敢對外用兵
等美軍拎南海制海權有排喎
做咩唔先自行起義?

寫得好有心機，推

因為起義要天時地理人和，雖然中國都內亂，但係我地起義敢死既人真係唔同，見前線太少人都知

所以我覺得要有齊我上面果d步驟既天時地利人和先得。戰爭宣傳都好重要，共產黨已前就係係咁洗人腦，先動員到咁大規模既人力，又r到俘虜做自己兵，抗美援朝又150萬大軍。

革命真係唔急得，明朝有齊內擾外患咁起義，都比崇禎打殘哂，就算係清朝咁亂又咁廢，孫中山都革左十幾年先成功到。所以我地有熱血，都要等時機黎埋先得

PUsh

我屌

去送頭咩大佬

唔通等美軍佔領南海等到2047年呀?

我明你吊我咩架，（咩時機未到 ）講出黎好似好淆底。但係中共係統一政權，統一左既政權無論幾廢都好，抵抗力都唔細，點都要等佢同人開下片，散咁d兵先可以乘虛而入。時機呀！！！
放心啦，唔會2047架，以中共e家咁臭串，應該好快開人拖，或者係越南仔開佢拖先（佢地出名忍唔住手：西沙海戰1974，中越邊境戰爭1979），美國&歐盟中意執死雞，應該會幫越南仔打南海，而拎最惠國待遇，到時等美軍打殘南海艦隊就得。